如果突發有十幾粒導彈飛緊埋嚟香港， 你會點做？

一路屌政府唔做野一路等死

打段文上fd ig 之後等死

頭先開錯台

返工

獅子山下精神

食最後一餐譚仔

要返工，不了。

起身
早餐
返工
午餐
返工
收工
晚餐
訓教
升仙

用中指彈走佢

同老細講我返唔到工

牛餐肉=蝦條

破箭式

入市買樓

返工呀

要返工嫁

破氣式

唱今天我 用念力抵擋

單手接住

用生命值硬接

美劇mode
Hack衛星圖睇火箭最可能中咩位
搶車去到碼頭
搶船
再回頭望炸撚哂

第一集完

等左好耐

自殺又驚死
未來又睇唔到

集氣去加強誠哥個力牆

積口德

Amen

有誠哥係度香港點會有事呢

炸碼頭
劇終

全香港人好似keroro咁共鳴

衝去搵女神執返劑

開心

黎呀

大家一齊死 我都覺得好開心 做人真係好撚攰 攬炒啦香港 Come On Baby

wfc,係英國

食鰻魚飯同聽多陣歌

我會拉吓筋做吓熱身，望到啲導彈喺邊啦，
就跳上半空一拳打爆晒佢地，拯救自己嘅同胞

其實唔去CBD、石崗就多數無事
都係唔放心就落地鐵站
導彈啫，又唔係核彈，最多死幾百

打機打到時辰到

打個丁減壓

都係買唔到樓

沖落街搵靚女

有上進心

全香港大嗌 我要加班，我要ot

巴打你最正常

土匪雞翼黎先定導彈到先

排撚哂隊啦

返左工先再諗

幾十粒肉彈飛埋黎唔知點算

破處

幾十個肥婆衝埋黎唔砸死你都嚇死你啦

高唱今天我 集氣要求導彈轉向

打比阿媽同女友講 我愛你，跟住去食碗譚仔

上去力威健身

有力牆